# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2021, zhiyiYo
# This file is distributed under the same license as the PyQt-Fluent-Widgets
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PyQt-Fluent-Widgets \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-22 20:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:2
#: 7af4f6907ab14878bcaaca90dc21c117
msgid "menu"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:8
#: 0fb4479625e24b8d89f1d9509ac328d4
msgid "Module Contents"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 33b6c705589a4a75ad65a8c65e34abe4
msgid ""
":py:obj:`CustomMenuStyle "
"<qfluentwidgets.components.widgets.menu.CustomMenuStyle>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:31
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 99b19d9186da401c9300404c50166f0a cd8020e9685547c68c0857d57d6f0e79
msgid "Custom menu style"
msgstr "自定义菜单样式类"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: edbeb9d3a82c4b338de0ff9b9f37134b
msgid ":py:obj:`DWMMenu <qfluentwidgets.components.widgets.menu.DWMMenu>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:41
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: e48fbc8e68bf412dac2f55b13fe88697 e64aaec702e247f28838271a79e40339
msgid "A menu with DWM shadow"
msgstr "带 DWM 阴影的菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: b9e3dd99ef2f45ac99c8e218b06cb897
msgid ""
":py:obj:`MenuSeparator "
"<qfluentwidgets.components.widgets.menu.MenuSeparator>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:51
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 63d79fa05e7c4351b49465b4a0aee1c5 6fb4ed70bec343fd9a9dbf0076552ecc
msgid "Menu separator"
msgstr "菜单分隔符"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 643a3ea9e909497281712e7f05f070ed
msgid ""
":py:obj:`SubMenuItemWidget "
"<qfluentwidgets.components.widgets.menu.SubMenuItemWidget>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:61
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: ac151486c6254236931ddac229a86805 eb699d18c2144967b8cc801f033be5de
msgid "Sub menu item"
msgstr "子菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 40f3d41313624baf84caf2e1c629c1a4
msgid ""
":py:obj:`MenuActionListWidget "
"<qfluentwidgets.components.widgets.menu.MenuActionListWidget>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:78
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 2b9d966acd68413f840152e81ef71dc8 95305cd6d071488a8b77a767da601391
msgid "Menu action list widget"
msgstr "菜单项列表部件"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: e126d17c987947f3b6451b006abe2aed
msgid ":py:obj:`RoundMenu <qfluentwidgets.components.widgets.menu.RoundMenu>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:111
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 00977b296200443996fda07af7e2d68d 22cfe64bdfbc4068a6d2c625924cd74d
msgid "Round corner menu"
msgstr "圆角菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 0211b82618714099983958395e84fb7c
msgid ":py:obj:`EditMenu <qfluentwidgets.components.widgets.menu.EditMenu>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:252
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 5b6af8aa7641417985b6b1299c3dbcaf f08bd9850b6d43da8a12d08383643630
msgid "Edit menu"
msgstr "编辑框右击菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 7f19a5373cf344b787d21abdefbe082d
msgid ""
":py:obj:`LineEditMenu "
"<qfluentwidgets.components.widgets.menu.LineEditMenu>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:275
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: b9a9df549e954922b47d94179c0f3f5b f6e7f4ba0bc746f08a4d88e73e23fecd
msgid "Line edit menu"
msgstr "单行编辑框右击菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 52055971142a4ec1b341c2c7536c0405
msgid ""
":py:obj:`TextEditMenu "
"<qfluentwidgets.components.widgets.menu.TextEditMenu>`\\"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:282
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:26:<autosummary>:1
#: 278c708ac7bd43efbde620cded131981 7339b1f306ae45f78c1defe16755cbbc
msgid "Text edit menu"
msgstr "多行编辑框右击菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:29
#: 742cfac293d9474b9709f4c5d8588c20
msgid "Bases: :py:obj:`PyQt5.QtWidgets.QProxyStyle`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:39
#: b6b9ba2f4b8c490393167aed5251cbb1
msgid "Bases: :py:obj:`PyQt5.QtWidgets.QMenu`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:49
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:59
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:109
#: 148b837dbf5f4007bb6fd5085af5b39a 4f4035ddcf1142c888c9520447a5b508
#: bdb292bf76a24567ba8a1d5b10c3cc31
msgid "Bases: :py:obj:`PyQt5.QtWidgets.QWidget`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:76
#: ab38e7f1eac6406f9b37ed57bb84d5c0
msgid "Bases: :py:obj:`PyQt5.QtWidgets.QListWidget`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:85
#: 84a45badbac64d83a40f82b5081dd6d2
msgid "inserts menu item at the position in the list given by row"
msgstr "在指定位置插入菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:90
#: 0bbbda24ad97465c95427d19e55855dd
msgid "add menu item at the end"
msgstr "添加菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:95
#: fabbcf99670f4ebab3c6f73d0f322fd2
msgid "delete item from list"
msgstr "从列表中删除选项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:103
#: 9b78bc746ab14eb3a0d081e911c53868
msgid "set the height of item"
msgstr "设置选项的高度"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:119
#: 71b6376d62df4ad1b7933950b6e1fcc5
msgid "set the height of menu item"
msgstr "设置菜单项的高度"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:124
#: 6e3b4d41e2534f65b3a01e94ebc7127e
msgid "add shadow to dialog"
msgstr "给菜单添加阴影"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:138
#: 4b69837a70274f06bdf8f86b0049df3a
msgid "clear all actions"
msgstr "移除所有动作"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:143
#: c1c1b7032d6e4ffa95e4d19830af75ec
msgid "set the icon of menu"
msgstr "设置菜单图标"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:148
#: c2fc5d1bf08142d2a646dfc09dd7661c
msgid "add action to menu"
msgstr "添加菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:151
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:166
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:191
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:226
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:239
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:262
#: 27d3051ea4c54602a770b937058b9ccd 39d431d411534e57832c7cdc098ea320
#: 50fd1ec3de6a428384d8728d9c72d4f8 6343b61a563441ee916f485ea45f3084
#: 89da1c64990149209d25461d058b790b d99ff2ab625045a28796501c76352858
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:152
#: 39776a3bf635462a9ac96b8401e8df79
msgid "action: QAction"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:153
#: 0e4619d1d61a4977ab98dc04d8c4351f
msgid "menu action"
msgstr "菜单动作"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:158
#: bbdcc8702f6243248a1cb9705778f87b
msgid "inserts action to menu, before the action before"
msgstr "在 `before` 之前插入一个菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:163
#: 104aa9a7ca324e76b66a49645d274949
msgid "add actions to menu"
msgstr "添加多个菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:167
#: 2f0890a09a3a4fd49bd9c2245bade08e
msgid "actions: Iterable[QAction]"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:168
#: acadfa0e389642858b334a1447b7f34e
msgid "menu actions"
msgstr "菜单项列表"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:173
#: 53ee921f428442b0bb6be72879360766
msgid "inserts the actions actions to menu, before the action before"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:178
#: b482d452da614c46beaf6c04e67f26aa
msgid "remove action from menu"
msgstr "移除菜单项"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:183
#: b6b3780fe3a34e748453dbe56e68f96c
msgid "set the default action"
msgstr "设置默认动作"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:188
#: 75799f7498ca42f78c00b3b136963762
msgid "add sub menu"
msgstr "添加子菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:192
#: d8a70e1753db4a6f97badc47253089e0
msgid "menu: RoundMenu"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:193
#: a8ce1b7de5bf4dac8f959e8ee68aa952
msgid "sub round menu"
msgstr "子圆角菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:198
#: 162df10711c84b578746a3bc1dceec1a
msgid "insert menu before action `before`"
msgstr "在 `before` 之前插入子菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:203
#: cb22cbc7b24242ea94d40bef6189a43a
msgid "add seperator to menu"
msgstr "添加分隔符"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:223
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:236
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:259
#: 24ba33fc5d024d4584d1698d73ab0749 a062c0e5c51f47d2a335394bd65a71f3
#: e61483236c814580891c1f04c87a168f
msgid "show menu"
msgstr "显示菜单"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:228
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:241
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:264
#: 027eb57733a44a60b658892fa1cbbd0a 6e952848c12b4861a9fb299bb2e6870b
#: dd6dc0efcec34c60ad2e178a7c3d99f4
msgid "pos: QPoint"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:228
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:241
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:264
#: 299e2e74bd1746d6b3e967a04dfb22c1 6ee1fbc272ac497182ac83900775f496
#: 9d80400bec1647aab2092e2cc0919f40
msgid "pop-up position"
msgstr "弹出位置"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:230
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:243
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:266
#: 6e8d30f0039f451c864309b50e083d77 acc6c9501b024913b44f0f602ae10f6b
#: d37db5f5c39b4302bd876fd800a2150d
msgid "ani: bool"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:231
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:244
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:267
#: 6a2c0707cf42444c9ac919858ccb21b3 a7b74230f5fd4e62a5d0df40312e5c3c
#: cab15dc59898438386e6b662c38af4c8
msgid "Whether to show pop-up animation"
msgstr "是否显示弹出动画"

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:250
#: 1a2b82c410604cf79111dea9b73c172c
msgid "Bases: :py:obj:`RoundMenu`"
msgstr ""

#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:273
#: ../../source/autoapi/qfluentwidgets/components/widgets/menu/index.rst:280
#: 45ac460fb9b54a869cfcdc209d89c341 8e4f9f7844d6483487d3fafe9edf4153
msgid "Bases: :py:obj:`EditMenu`"
msgstr ""

